Hku 邊個major最派grade?

如題？

mbbs

geog

MBBS
坐底都2.7

最低都2.7
一半人first hon

Bba(IS) 派grade點？

MBBS 跟本無人care grade
最緊要pass，其他咩都無所謂

BA

Civil

佢地係諷刺緊MBBS班人報獎學金/exchange個d既gpa換算

一定係Civil

Maths

More

哩科一定要Major CS 而COMP course出名爛

below median都3.4

一定係geog
鳩吓鳩吓咁讀都有A~A+

MBBS
十幾% 4.3

mbbs
一個fac 4.3嘅人數應該多過其它fac加埋嘅

派最多F?

ECON1210
WONG KA FU

A and F

enf

佢哋係過咗3個sem之後cGPA 4.3

都幾肯定一屆都唔會有一個人過咗3個sem 讀咗至少15科可以全A+

MBBS今屆4.3人數應該多過史上其他fac加埋

所以話Med Fac幾撚矛

有咩問題 不嬲醫科生讀書同畢業後都打橫行架啦 咁先係香港

無知一問，咁有啲同其他programme嘅人一齊讀嘅科點計？
照返正常拉curve?